{
  "id_query": "30964515",
  "total": 21240,
  "total_current": 200,
  "max_score": 56.539364,
  "origin_question": "sao ip 6 lên ios 12 mau hết pin quá ạ , có cách nào khắc phục k add",
  "hits": [
    {
      "score": 33.72242,
      "id": "18650910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10.3.1 hao pin quá có cách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi hoặc giảm độ sáng màn hình để tiết kiệm pin bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.97948,
      "id": "27259908",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này lên ios 11 dùng hao pin quá. Có cách khắc phục k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.728102,
      "id": "30776181",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục pin iphone 6 k",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin tình trạng pin máy bạn như thế nào để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.85553,
      "id": "22209944",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình nâng cấp lên ios — thì pin bị tụt ạ cách khắc phục làm sao???",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Bật chế độ tiết kiệm Pin > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.353117,
      "id": "30629976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của em khi nâng cấp ios 12 không có measure ạ làm thế nào để khắc phục ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào Appstore tìm ứng dụng \"Đo\" tải về xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.955063,
      "id": "23623187",
      "field_search": "question",
      "question": "lên ios 11. tối tắt wifi đến sáng nó tự động mở wifi có cách nào khắc phục k ad",
      "answer": "Chào bạn,Để tắt hoàn toàn Wifi thì bạn cần vào cài đặt > wifi > tắt đi bạn nha. Nếu bạn tắt ngoài thanh bật tắt nhanh thì chỉ là ngắt kết nối thôi, và máy sẽ tự động bật lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.921225,
      "id": "26740768",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua con iP6 này được 5 tháng, đang iOS 11.2.5 có nên nâng lên iOS 11.3 không nhỉ? Chứ em chơi game lag quá có cách nào khắc phục không? Dung lượng đang sử dụng là 12/32GB ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể nâng cho máy lên IOS 11.3 để sử dụng bạn nha, khi dùng chơi bạn thì bạn tắt hết các ứng dụng ngầm với các kết nối không cần thiết để máy chơi mượt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.20191,
      "id": "18240276",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sao sài mau hết pin mà sạc mau đầy pin quá vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể kiểm tra pin của anh có sử dụng bình thường hay không bằng cách sau anh nha;Cách 1: anh sạc đầy 100% pin, tắt các kết nối 3G, Wifi, không sử dụng máy trong vòng 5 tiếng nếu máy giảm 5 - 10% là pin của máy vẫn sử dụng tốt anh nhé.Cách 2: anh sạc đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên tối đa, sau đó giữ máy như vậy trong vòng 60 phút, nếu pin giảm dưới mức 20% thì pin của anh bình thường anh nhé.Chúc anh có nhiều sức khỏe !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.99477,
      "id": "22260917",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lên ios 11.0.2 mà pin tụt nhanh quá. Có cách nào k qtv. Mình dùng iPhone 5s",
      "answer": "Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.556065,
      "id": "22193583",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi em lên phiên bản mới thì pin bị tuột ạ cách khắc phục làm sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.538977,
      "id": "30083302",
      "field_search": "question",
      "question": "Nâng cấp lên ios 12 hao pin quá muốn xuống ios 11 thì làm thế nào qtv?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh tham khảo cách . Lưu ý khi thao tác mọi dữ liệu trong máy sẽ mất hết (bao gồm Danh bạ, Hình ảnh, dữ liệu ứng dụng,…), anh cần sao lưu lại dữ liệu và đăng xuất tài khoản iCloud trước khi thực hiện nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.329357,
      "id": "30184524",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi có cách nào khắc phục lỗi này k ạ",
      "answer": "Lỗi không thiết lập được touch ID nha QTV",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.643265,
      "id": "29876670",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 đang ở ios 10.3.3 có nên lên ios 12 k ad",
      "answer": "Chào anhEm kiểm tra bản IOS 12 hiện sử dụng khá ổn định nên anh có thể cập nhật cho máy sử dụng nha anh.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.981993,
      "id": "29897194",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào hạ ios 12 xuống 11 ko? Ip6 xài hay bị đứng quá",
      "answer": "Chào chị , Chị tham khảo và thao tác theo \"\" để hạ chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.965567,
      "id": "29993310",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb lên ios 12 có bị tụt pin k ạ, có mượt hơn ios11 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Theo bên em kiểm tra thì máy nâng cấp lên không có hao pin quá nhiều và độ mượt cũng tương tự iOS 11 nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.908457,
      "id": "22232437",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị vậy là sao, cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Đây là máy bạn thông báo kích hoạt iMessage trên máy sẽ mất phí khoảng 2000-2500đ / lần kích hoạt chứ không phải lỗi gì cả . Nếu muốn kích hoạt bạn có thể chọn OK nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.7667,
      "id": "25309316",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình ms lên ios 11.3 beta dc 1 ngày thì bị tình trạng tự khởi động máy cách khắc phục như nào",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng hạ máy về iOS 11.2.5 chính thức thì máy sẽ hoạt động ổn định hơn nha. Với iOS 11.3 beta thì chưa thực sự ổn định nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.43866,
      "id": "30566084",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi iphone bị loạn cảm ứng có cách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm của máy xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.71518,
      "id": "23198984",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi luc minh moi mua iphone 6 32gb nhân viên tự lên ios 11 mình sài cảm giác nó chậm quá , có cách nào khăc phục ko vay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.595343,
      "id": "28686780",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi khoá màn hình không thể mở được trung tâm kiểm soát bằng cách vuốt dưới lên. Cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - trung tâm kiểm soát - xem có tùy chọn truy cập trên màn hình khóa - bật lên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.55373,
      "id": "25306929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vừa lên 11.3 beta dc 1 ngày thì bị Tự khởi động , cách khắc phục nhu nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại trên máy xem có các ứng dụng về tăng tốc máy, quản lý pin, ... không nhé; có thể các ứng dụng này bị xung đột với hệ thống mới vừa nâng cấp; bạn xóa đi, tắt máy mở lại và theo dõi xem máy đã ổn định chưa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.480976,
      "id": "19757287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao nghe nói iphone chế độ chờ không hao pin mà sao máy mình để chế độ chờ lại hao pin quá vậy để chờ 12h mất khoảng 4% pin mình đã tắt hết tất cả kết nối và đa nhiệm vậy có cách nào khắc phục không vậy.,",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là vẫn ổn bạn nha, máy tuy không dùng nhưng vẫn đang ở chế độ chờ nên vẫn tiêu hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.444643,
      "id": "30137427",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có thường mau hết pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB có thể sử dụng liên tục khoảng 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.396866,
      "id": "25883198",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của em bị treo chế độ tai nghe có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn bị kẹt jack tai nghe, nên nếu được thì bạn dùng 1 tai nghe khác gắn vào tháo ra nhiều lần, đồng thời bạn khởi động lại máy xem có được chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.396746,
      "id": "25390781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e đang xài sao lại bị sập nguồn ạ tự động máy hiện lên trái táo và màn hình trắng rồi lại bình thường cho e biết có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và tắt nguồn .Bạn khởi động lại máy là khắc phục được , bạn dùng máy tiếp xem còn bị không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.357773,
      "id": "27160999",
      "field_search": "question",
      "question": "Vài tháng trước mình có mua 1 em ntn, mình cập nhật lên ios 11.2.6 xong đơ, lag qá. Có cách nào khắc phục hay hạ ios xuống không, mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không thể hạ cấp máy xuống được , bạn có thể cập nhật máy lên iOS mới nhất là 11.3.1 nhằm cải thiện được các tình trạng trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.34619,
      "id": "27017849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em sao mau hết pin quá, Khoảng 30 mấy phần trăm là tắt nguồn ,sạch pin mau vô là bị gì và vậy Ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.337002,
      "id": "24753316",
      "field_search": "question",
      "question": "Khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kết nối mạng wifi ổn định hơn và thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.194544,
      "id": "25098055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 có nên cập nhật bản ios 11.2.5 k? Bản mới có khắc phục hao pin k",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang dùng hệ điều hành iOS 11 thì cứ cập nhật lên để dùng tốt nhất và bản mới mình thấy không làm máy giật lag hơn và cũng không gây hao PIN hơn các bản iOS 11 trước đó bạn nhé. Nếu đang dùng iOS 10 thì không nên lên nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.161585,
      "id": "29872513",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G lên ios 12 có hao pin kg vay qtv",
      "answer": "Chào anh ,Dạ hiện tại mình chưa thấy tình trạng này trên máy ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.114225,
      "id": "18269191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko tải dc ứng dụng trên appstore cách khắc phục làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải ứng dụng không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.095032,
      "id": "25786392",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn, PIN chai thì không khắc phục được bạn nhé. Chỉ còn cách thay PIN mới khắc phục được nhé bạn. Tuy nhiên mức chai trên chưa đến mức phải thay PIN. Bạn yên tâm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.064802,
      "id": "30137880",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi, em đã cập nhật lên IOS 12 nhưng không có ứng dụng \"Đo\" ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với máy Iphone 6 thì không hỗ trợ ứng dụng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.969534,
      "id": "27819203",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang dùng 5s ios 10.3.1 có nên nâng cấp lên ios12 không và ios 12 có nhanh hết pin hơn không",
      "answer": "Chào bạn,iOS 12 hiện tại vẫn đang là bản Beta, chưa ổn định và còn nhiều lỗi. Nếu bạn đang sử dụng iOS 10 thì nên giữ nguyên, không nên cập nhật bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.943567,
      "id": "27478097",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad đt ip6 của e bin đuối quá làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.885754,
      "id": "20369397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mới mua mà lắp sim vào thì mất hết số trong danh bạ lưu ở sim. Có cách nào khắc phục ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - danh bạ - nhập danh bạ từ sim vào máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.843203,
      "id": "31385341",
      "field_search": "question",
      "question": "iCloud em không đăng nhập được có cách nào khắc phục không vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đăng nhập iCloud không được thì máy có tình trạng như thế nào vậy, để bên em kiểm tra cho anh nha.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.826939,
      "id": "21573908",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi máy em mới mua nhưng nghe nhạc bị vỡ tiếng như là nó trầm quá ấy. có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn Khoa,Trường hợp này bạn thử chuyển sang một bài hát khác xem có bị tình trạng tương tự không bạn nhé.Nếu bài hát nào cũng có tình trạng trên thì có thể loa ngoài của máy có vấn đề rồi đó bạn. bạn giúp mình mang máy ra siêu thị TGDĐ hoặc Điện máy xanh gần nhất đễ được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.780853,
      "id": "22036812",
      "field_search": "question",
      "question": "Nên mua 6s hay 6+ vậy, đang sử dụng 6s thấy mau hết pin quá",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể lựa chọn iPhone 6 Plus với lượng pin lớn hơn (",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.702856,
      "id": "27402295",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em ms mua ip mà thấy pin nó mau hết zu v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.64026,
      "id": "29886128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có nên lên ios 12 k",
      "answer": "@Uyen: nếu bạn ở IOS11 thì nên lên",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.559214,
      "id": "27175408",
      "field_search": "question",
      "question": "đây..khắc phục như sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có quá nhiều ảnh nên máy cần chút thời gian để phân tích ảnh theo từng mốc thời gian .Bạn chờ quá trình này hoàn thành là hiện được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.484097,
      "id": "25000074",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi ip5s e cập nhập lên ios11.2 giờ vào face ko load được bảng tin nữa... có cách nào khắc phục được không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.326807,
      "id": "26573153",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy này vân tay tệ quá vậy và tải ứng dụng trên AppStore sao chậm không thể tả nỗi luôn vậy có ai giống mình không và có cách nào khắc phục không vậy. Hẹp me",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem cải thiện hơn không bạn nhé. Về việc tải ứng dụng bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.318651,
      "id": "24110312",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 dang ở ios 10.3.2 có nên lên ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này lên hệ điều hành iOS 11 chạy khá chậm nên mình khuyên bạn không nên lên bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.3154,
      "id": "32835521",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s plus 16GB có năng cấp lên IOS 12 được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em kiểm tra thì Iphone 6s plus 16GB có thể nâng cấp lên IOS 12 ạ. Xin thông tin tới anh!!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.29749,
      "id": "24568876",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của m bị chai pin 36% th có cách khắc phục ko hay phải thay pin mới",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra chai pin này bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.252974,
      "id": "24204966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone cập nhật phần mềm ios 11 sao nhanh hết pin quá z?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.105436,
      "id": "29725907",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi goole drive ko quét được virus do tệp quá lớn khắc phục thế nào",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh có thể sử dụng máy tính để quét virus cho tệp đó anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.098951,
      "id": "23076482",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình nó hơi bị chậm , có cách nào khắc phục cho máy chạy nhanh được kh ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.06556,
      "id": "26284786",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6 mới cập nhật lên ios 11.3 được 2 ngày nhưng liên tục bị lỗi tự khởi động lại. Cho mình xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.994081,
      "id": "24180961",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv viên cho e hỏi có cách nào giảm hao pin trên ios 11.2.1 k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.969763,
      "id": "30143728",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s bản 16g lên ios 12 chạy mượt hok jay ktv,Ip 6s bản 16g lên ios 12 chạy mượt hok jay ktv",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này lên hệ điều hành iOS 12 là chạy mượt mà và ổn định hơn iOS 11 khá nhiều anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.939617,
      "id": "26120648",
      "field_search": "question",
      "question": "Lên ios 11 thì ip6 có mau ht pin hơn kh",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi cập nhật iOS 11 thì Pin máy vẫn khá tương đồng với phiên bản iOS thấp hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.93627,
      "id": "31740953",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái nào cũng vậy hết đó ad làm sau để khắc phục vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh thử xóa Facebook đi rồi tải lại cũng chưa được thì anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.909891,
      "id": "28159695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách khắc phục camera trước bị ngược ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này trên điện thoại là bình thường bạn nhé, vì khi bạn chụp ảnh thì sẽ bị ngược bên trái thành bên phải tương tự như bạn đứng trước gương bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng máy bạn vẫn đang bình thường bạn nhé. Nếu bạn sử dụng một số ứng dụng như Camera 360 thì sẽ không bị ngược ảnh nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.870848,
      "id": "26595374",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 mau hết pin qá v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.822186,
      "id": "23442437",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm thế nào khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là thông báo quảng cao thôi bạn nhé, bạn giúp mình tắt thông báo sau đó truy cập vào 1 trang web khác là được nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.819712,
      "id": "30333951",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 hiện tại có nên lên ios 12 Không ạ và nếu lên thì co dẫn đến lag ko anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn đang ở phiên bản nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.817297,
      "id": "30322579",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi iphone 6 e đã update lên ios 12 sao k có tính năng measure v",
      "answer": "Chào bạn,iPhone từ 6s trở lên mới có tính năng này nên máy bạn không có là chính xác bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.767725,
      "id": "25053643",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy chậm vậy ạ với lại nhanh hết pin quá",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chậm khi bạn dùng các tác vụ gì và máy dùng liên tục được bao nhiêu tiếng thì hết 100% pin vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.767399,
      "id": "19898420",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi cách khắc phục wifi iphone 6 32 gb với ạ e với thằng bạn vào cùng wifi thằng bạn dùng sam sung e dùng iphone 6 mà nó vào wifi chạy ầm ầm ý e lại k bắt đc mạng 4G cũng vậy vào đọc báo rõ lâu làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.752636,
      "id": "18688274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi loa trong của iphone 6 âm thanh lớn quá vậy, chỉnh tối thiểu vẫn nghe lớn mà còn hơi bị rè, có cách nào khắc phục không qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm máy trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.672333,
      "id": "25540294",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin xuống nhanh lắm. Không khác gì ip5. Có cách gì để khắc phục không ạ? Cái này là do lỗi hay do pin như thế ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn hãy kiểm tra tắt đi các kết nối không cần thiết như Wifi 3G GPRS Bluetooth... trên máy đi và cân chỉnh mức sáng màn hình sử dụng từ 50% trở xuống để máy được sử dụng lâu hơn bạn nhé. Ngoài ra nếu máy có tải các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN bạn đều gỡ hết, vì các ứng dụng này hiện tại vẫn chưa được đánh giá cao và có ảnh hưởng đến tốc độ xử lý của máy và hao pin nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.637438,
      "id": "29971986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv vui lòng cho em hỏi, con ip 6 này của em update lên ios 12 mà sao nó không có phần mềm Measure như những máy khác ạ, em có con ipad 2017 update lên ios 12 vẫn có phần mềm Measure",
      "answer": "Chào chị, xin lỗi đã để chị đợi lâu nhéRất tiếc là iphone 6 không được hỗ trợ ứng dụng này chị nhé. Máy iphone 6s trở lên mới được hỗ trợ ứng dụng này nha chị Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.61493,
      "id": "29460374",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho em hỏi sao em tải ứng dụng hay trò chơi gì đó sao tải lâu thế ạ . Trò chơi chỉ có 135MB . Có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi mạnh hơn rồi tải lại sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.504883,
      "id": "30912962",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên lên ios 12 k,lên thì có bị giật lag k ,em đang ở ios 11.4.1",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện iOS 12 đã ổn định nên anh có thể cập nhật lên cũng được nhé, và máy cập nhật iOS 12 thì không có bị giật, lag anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.488987,
      "id": "27421791",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua điện thoại được 1 tuần nay, mà pin mau xuống quá, sạc đủ 100% em chỉ lên fb lướt chưa tới 5p thì hụt 5% để qua đêm thì hụt 3%. Có cách nào giúp em k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có dung lượng pin nhỏ tuy nhiên dùng được với thời gian như trên đã là rất tốt rồi bạn nhé, ngoài ra pin nhỏ thì thời gian sạc cũng sẽ nhanh hơn ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.430147,
      "id": "28002214",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao nhanh hết pin quá vậy",
      "answer": "Chào bạn Khi bạn sạc đầy Pin cho máy thì bạn dùng liên tục được khoảng bao lâu vậy bạn ạ ?  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.40538,
      "id": "26749483",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ak..máy mình khi vào ứng dụng Facebook lướt trên bản tin thì tin nào video không có tiếng .có cách nào khắc phục không.dg  dùng iPhone 6 chạy ios 11.3",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử chọn vào video đó để xem xem có tiếng không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.395346,
      "id": "28964448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi iphone 6 plus của mình hiện tại đã bị treo logo mỗi khi khởi động lên thì làm cách nào để khắc phục v",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử nhấn và giữ nút nguồn   home trong khoảng từ 10-15s xem máy có khởi động lại được không ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.2655,
      "id": "22246835",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11.0.2 chán quá. Vừa chậm vs lại giao diện k đẹp như ios 10. Có cách nào xử lý k các ktv tgdđ ơi!?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm để máy hoạt động mượt mà hơn còn về giao diện là mặc định của máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.220335,
      "id": "23301012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình xài iphone 6+ mới nâng cấp lên 11.1.2 sao thấy tụt pin quá có phải đt bị chai pin k vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.170643,
      "id": "27470195",
      "field_search": "question",
      "question": "cho tôi hỏi bao nhêu mAh trở lên thì pin không mau hết",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có thông tin pin dung lượng bao nhiêu mAh không mau hết và mau hết pin hay không tùy thuộc vào hoạt động, sử dụng của bạn trên máy, không tùy thuộc vào dung lượng pin như bạn đề cập bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.110655,
      "id": "20137901",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi sao dt e không thể kết nối wifi ở nhà mặc dù wifi 5 gạch ạ có cách nào khắc phục dc không ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy rút điện thiết bị phát sóng wifi ra cắm lại , sau đó bạn khởi động lại điện thoại và kết nối wifi lại xem được không bạn nhé . Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.100145,
      "id": "23442476",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm như thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.095766,
      "id": "30169829",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s có nên lên ios 12 ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Máy lên IOS 12 vẫn ổn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.024845,
      "id": "28375259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mong bạn chỉ mình cách khắc phục tình trạng này",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy gặp vấn đề về mật khẩu hay sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.969425,
      "id": "22430822",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 4 nâng cấp lên ios 9 ở tgdd có k add",
      "answer": "Chào bạn,Ý bạn là bên mình còn kinh doanh máy này không hay là có hỗ trợ cập nhật cho máy không vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.956986,
      "id": "29338492",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào kiểm tra pin của iphone 6 k ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin để kiểm tra Pin của máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.948107,
      "id": "22052918",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi s iPhone của e hết xoay màn hình đc rồi a chỉ e cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.941406,
      "id": "30596956",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã khắc phục tình trạng hết pin rồi mà dùng vẫn nhanh hết pin máy dùng còn hay nóng nữa mình mới mua được hơn 1 tháng giờ muốn đổi thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra tình trạng cụ thể và có hướng hỗ trợ cho anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.845818,
      "id": "22378193",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv máy mình 6s plus nâng cấp lên ios 11.0.3 thì wifi yếu và lên fb nó lãng đứng và tự nhiên thoát ra luôn chỉ mình cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do wifi không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác và thử lên Facebook xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.827943,
      "id": "28498554",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút home vật lý của e bấm k ăn nữa r có xách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể liên quan đến phần cứng rồi ạ. Bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được kiểm tra trực tiếp và hỗ trợ sửa chữa bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.811118,
      "id": "28799742",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang dùng 5s ios 10 có nên lên 12 không và dùng 12 có tốn pin hơn không",
      "answer": "@Long: lâu thế",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.795836,
      "id": "20659118",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 có nên lên 10.3.3 k ạ, e sợ nhanh hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 nếu bạn đang sử dụng iOS 10 các phiên bản khác, thì có thể nâng cấp iOS 10.3.3 để sử dụng nha. Theo cảm nhận cá nhân của mình thì Pin khá tương đồng với các phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.766437,
      "id": "22026768",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iPhone có tuần chẳng tải gì nhưng sao mỗi ngày check thì lại thấy dung lượng bị hụt dần ạ? Có cách nào để khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.738258,
      "id": "29875924",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi lên ios 12  r máy có chạy ngon như hồi ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào anhEm kiểm tra bản IOS 12 sử dụng khá tốt và ổn định nha anh, anh có thể yên tâm nha.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7261915,
      "id": "27525467",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có màu đen k add",
      "answer": "Chào anh,Bên em kinh doanh sản phẩm trên hiện chỉ có màu vàng đồng thôi, em thấy màu này rất đẹp nên anh tham khảo qua có thể anh sẽ thích nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.721397,
      "id": "26667284",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ui cho e hỏi cái, làm thế nào để trở về ios 10 z, e đành xài cái 5s lở lên ios 11.3 jo máy nóng và mau hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone 5s khi đã cập nhật IOS 11.3 thì không thể qua về IOS 10 được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.718878,
      "id": "30258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào khắc phục không hồi trước em tải thì ấn vô là tải giờ thì phải nhập mật khẩu",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.693163,
      "id": "24277997",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ai đang xài Ip 6 ios 11.2.1 Facebook bị lỗi bản tin không ai. K load hết dc tin tức bạn bè. Quá bèo",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cập nhật facebook lên bản mới nhất rồi sử dụng và kiểm tra lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.681986,
      "id": "23788563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em sạc không vô pin mà em phải khởi động thì mới vô . Lần nào em sạc cũng như vậy ạ. Cho em hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.673361,
      "id": "31585227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em mới lên IOS 12.1.1 thì gặp hiện tượng là cắm sạc dự phòng k vào ấy ạ, trong khi sạc nhưng điện thoại khác thì bình thường, có thể chỉ em cách khắc phục không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.615919,
      "id": "24266605",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi cho mình hỏi giờ có cách nào để hạ ios 11 xuống 10.3.3 được không!",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple không còn hỗ trợ hạ cấp ios 10 cho máy được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.602783,
      "id": "23665875",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi mới mua 1 iphone 6 tại đây  hôm qua. Tuy nhiên giờ lên mạng thì trình duyệt safari bị treo. ko thao thác dc.  khắc phục   bằng cách nào ạ? xin cám ơn.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.531481,
      "id": "28753857",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 bắt sóng wifi rất yếu , có thể chỉ em cách khắc phục được khộng ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác sóng khỏe hơn xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.505654,
      "id": "25669871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Là con iphone 6 này mình mới mua 4 ngày trước . Mà sao sài mới nửa ngày là sạch pin . Dù chỉ nghe nhạc thôi là tầm 4 5p là hết 1% pin. Nó nhanh hết cực . Làm sao để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Nếu vẫn không cải thiện, bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp sản phẩm nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.467039,
      "id": "21332430",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ip 6 của mình sao ko kết nối đk app store vậy, trong khi các ứng dụng khác đều vào đk. Mình đã up lên ios 11 giờ bị lỗi nhìu quá. Ad có cách nào giúp mình với . Tks ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.435484,
      "id": "23053841",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone tải game trên AppStore rất chậm khắc phục như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại theo nhiều bạn sử dụng iPhone phản hồi thì tải ứng dụng trên kho AppStore ứng dụng tải về hơi lâu, nên đây không phải do lỗi từ máy của bạn. Bạn có thể kết nối máy với mạng wifi ổn định hơn, tải từng ứng dụng xem có tải được nhanh hơn không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.395007,
      "id": "27742929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 của em lên ios 11 sao em bật đèn pin k đc vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.359837,
      "id": "30526407",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục chống tắt màn hình mỗi khi chạm vào nút nhỏ giữa màn hình trên đầu iphone không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh chạm vào nút nhỏ nào vậy, máy iphone của anh là phiên bản nào vậy, mong anh sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.337625,
      "id": "26593477",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 mà sao nhanh hao pin quá ad ơi. Bộ ip 6 nào cũng nhanh hao pin hả ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin bạn dùng máy trong bao lâu và hao hụt bao nhiêu % pin để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.329168,
      "id": "29528075",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lên ios 12 đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy có thể lên IOS 12 nhưng hiện tại thì IOS 12 chỉ mới là bản beta bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.326925,
      "id": "20044922",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m hỏi ip 6 32gb có thể hỗ trợ lên ios nào dc  ?",
      "answer": "Chào bạn,Cho tới hiện tại là  máy được cập nhật iOS 10.3.2, sắp tới là iOS 11 bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.325384,
      "id": "31047885",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e có người gửi tin nhắn nó cứ thành 2 tin nhắn thế này là sao ag cách khắc phục",
      "answer": "Số nào gửi cũng có tình trạng trên hay chỉ bị trên một vài số gửi thôii vậy bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.296268,
      "id": "26749763",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao khắc phục đc v ad. Nhập sđt k đc",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình chọn vào cài đặt > nhập số điện thoại của bạn vào sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.293502,
      "id": "29780614",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb được 10 ngày. Mình đùng để lên Facebook thì thấy cứ 2p là hết 1% pin. Như vậy là pin có nhanh hết quá không",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sử dụng pin thử xem mất bao lâu thì máy hết pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.245798,
      "id": "21194999",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có lên ios 11 ko add lên có máy có chịu nổi vậy. cần 1 lời khuyên",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 vẫn có thể lên iOS 11 nha. Tuy nhiên iOS 11 chính thức vẫn chưa được phát hành, nên mình không thể thông tin chính xác về hiệu năng máy khi cập nhật nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.184977,
      "id": "22490563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 đã lên ios 11 rồi giờ có cách nào để xuống ios 10 không a?",
      "answer": "Chào bạn,Apple hiện tại đã khóa không cho hạ xuống IOS 10 nữa bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.163121,
      "id": "30532368",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới lên ios 12 cho ip6 của em, em thấy ios 12 xài nhanh nóng máy nên em muốn xuống ios 11 thì em làm cách nào thế qtv mong qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc hiện tại Apple không còn hỗ trợ hạ hệ điều hành máy xuống Ios 11 ạ monh anh thông cảm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.149916,
      "id": "29413088",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi co cách nào test pin iphone 6 coi nó có cầm pin k ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.046461,
      "id": "27495871",
      "field_search": "question",
      "question": "Mong ad chỉ cách khắc phục máy iphone6 tình trạng như thế này",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng đăng xuất tài khoản iCloud trên máy > đăng nhập lại xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.961039,
      "id": "20466195",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em khi lên youtube xem thì nó ở chế độ tai nghe nên không nghe được gì hết giờ khắc phục nó làm sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu ở chế độ tai nghe mà không nghe gì là do bạn chưa tăng âm lương tai nghe lên, bạn vào Youtube, mở video lên trước rồi nhấn phím Tăng âm lượng để tăng âm tai nghe lên là được, hoặc tăng rồi mà vẫn chưa nghe là do tai nghe của bạn bị lỗi rồi, bạn đổi sang một tai nghe khác để sử dụng nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.953172,
      "id": "21148476",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi, iphone 6 này em nghe đồn là máy pin mau hết có thật ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Tuy dung lượng pin của máy khá nhỏ nhưng thời gian dùng của máy không hề thua kém các sản phẩm Android cùng phân khúc khác bạn nhé. Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.947578,
      "id": "22561387",
      "field_search": "question",
      "question": "Xuống ios 10.3 làm sao ah em lên 11 giựt quá",
      "answer": "Chào bạn.Mình kiểm tra thì hiện Apple đã khóa hạ phiên bản xuống IOS 10.3 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.90494,
      "id": "28662159",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nâng cấp ip6 của em lên ios 11 bây giờ làm sao hạ xuống ạ,máy nâng cấp mà hao pin quá",
      "answer": "Chào bạn, Dạ điện thoại này lên hệ điều hành iOS 11 thì không hạ xuống được nữa do Apple đã chặn rồi bạn nhé.Bạn nên lên thẳng iOS 11.4.1 để dùng tốt nhất hoặc chờ hệ điều hành iOS 12 ra mắt chính thức rồi mình lên là được nhé bạn, Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.903899,
      "id": "24831605",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua Ip 6 32G dùng dược 1 tháng . Giờ thỉnh thoảng vào Facebook thì máy khởi động lại. Cho mình hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.892699,
      "id": "30354756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi Lên ios 12 pin tuột nkank hơn ko vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Pin không hao quá nhanh anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.844861,
      "id": "21285178",
      "field_search": "question",
      "question": "Em định mua con này nhưng pin thấp quá. Vậy có cách nào kéo tg sử dụng ra ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng kiểm tra và tắt những ứng dụng chạy ngầm hoặc gỡ bỏ bớt ứng dụng không sử dụng liên quan đến mạng xã hội, những kết nối không cần thiết như Wifi, 3G, GPS, Bluetooth,..để giảm tiêu hao dung lượng Pin nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.844438,
      "id": "20887566",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào cài được 2 zalo trên 1 điện thoại iphone k add",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  xem được không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.843848,
      "id": "27812018",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks ,Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8321705,
      "id": "25077253",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị sọc ngang màn hình á. Vậy cho em cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nha .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.828712,
      "id": "31491166",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em bị vệt sáng xanh nhỏ ở giữa màn hình thì có ảnh hưởng đến màn hình k ạ ,có cách khắc phục để mất vệt đó k",
      "answer": "Chào anh,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy anh nhé, nên anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.824755,
      "id": "29890067",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5 s nâng lên ios 12 dùng ok k ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.802184,
      "id": "18415360",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb co mau đen k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc iPhone 6 32GB hiện không có màu đen, Thegioididong.com hiện kinh dianh Sản phẩm màu vàng đồng cũng đẹp và sang đó ạ. Nếu chị có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.790811,
      "id": "24037519",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. có phải mìh cập nhật phần mềm lên càng cao thì dung lượng pin càng mau hết đúng không ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại rất tiếc là chưa có bài kiểm tra hay đánh giá nào có kết quả như trên và đa số là cảm giác cá nhân cũng như sử dụng càng lâu thì pin máy càng chai nên dung lượng pin cũng giảm nhiều, không tùy thuộc và bản cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.763537,
      "id": "27675942",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi , iphone6 bên mình có mau hết pin k ạ do em hay mở 3G mỗi khi ra ngoài . pin mình có cầm đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h hơn, nếu bạn mở 3G và không dùng máy liên tục thì được khoảng gần 1 ngày bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.755625,
      "id": "30707005",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin xuống nhanh quá ạ . Sạc pin sao ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .Chị sạc Pin cho máy đầy 100% là được chị nhé .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.678907,
      "id": "26529970",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi ! Máy của em ip6s plus bị rớt nên giờ máy rung ciu tè tè là sao v ạ ! Có cách nào khắc phục không ! Em cám ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6567955,
      "id": "25624175",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb lên ios 11.3 có lag k,  bao h mới hết kinh doanh iphone 6 32gb",
      "answer": "Chào bạn, Máy lên hệ điều hành iOS 11.3 mình cảm nhận máy dùng cũng khá mượt mà bạn nhé. Hiện bên mình chưa có kế hoạch dừng kinh doanh dòng điện thoại này nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.649589,
      "id": "30886550",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone cua em tat wifi roi ma vai phút sau nó lai bật len lại. Có cách nào khắc phục ko tgdd",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh vào cài đặt > Wifi > tắt là được nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.605803,
      "id": "31094453",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua iphon6 ở tgdd , nâg cấp lên ios 12 và vào kiểm tra tình trạng pin báo có 93% ko biết là do nâng cấp lên hay là do pin bị chai hỏi nhân viên kĩ thuật thì bảo ko sao vẫn dùng bt nản quá",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể làm theo cách , để biết pin của máy có vấn đề hay không. Nếu anh kiểm tra xong và nhận định được là pin của máy đã có vấn đề, thì anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động để bên em hỗ trợ cho anh nha.Chia sẻ cùng anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.585923,
      "id": "32683168",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip 6 của mình cứ phải restart mới bắt được wifi nhà mình mặc dù sóng tương đối mạnh tầm 3 vạch. có cách nào khắc phục không ạ? đây là do wifi hay do máy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do kết nối mạng không ổn định ạ, bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.551451,
      "id": "20066473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mở khóa bằng vân tay, thì phải mở nút nguồn để máy sáng lên thì mình mới mở khóa bằng vân tay được? tại sao v ạ? cho mình cách khắc phục được k? thanks.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng vân tay 2 chạm , bạn phải mở sáng màn hình mới dùng được vân tay .Thiết kế của máy là như vậy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.460661,
      "id": "25820982",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng máy này thi thoảng bị tự khởi động lại giờ phải khắc phục như nào ạ em đang dùng ios 11  2 6",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm trên máy để tránh máy bị tràn ram xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.43815,
      "id": "29882633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 có nên lên ios 12 không ạ ? Lên có bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Máy vẫn lên được IOS 12 và dùng ổn không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.404508,
      "id": "31681540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 của mình Sài hơn 1 nam rui ...giờ sạc gần 4 tiếng moi đầy ...Sài đến còn 30 mấy % thì tắt nguồn ...cho hỏi cách khắc phục ....hay pin hư",
      "answer": "Chào anh,Dạ trước hết, anh vui lòng làm theo tương tự hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin máy có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.381582,
      "id": "28341696",
      "field_search": "question",
      "question": "-máy lên ios 12 chơi game bị thoát ra là sao z",
      "answer": "Chào bạn,iOS 12 hiện tại đang là bản beta nên khi sử dụng sẽ không thực sự ổn định nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.368663,
      "id": "30706117",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin xuống nhanh quá ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là thời gian sử dụng Pin máy ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.364513,
      "id": "18666025",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang xài ip6, sạc pin tới 94 pin ko tăng thêm nữa dù có hiển thị đang sạc, tắt nguồn khởi động lại thì pin 96%. Xài cỡ 10\" vẫn hiển thị 96%, trong cài đặt không xem đc thời gian dùng pin..có cách nào khắc phục không ạ?",
      "answer": "@Hoa trường hợp này là do pin trục trặc hay do là do lỗi của phần mềm ạ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.364218,
      "id": "28767115",
      "field_search": "question",
      "question": "-cập nhật lên ios 12 sao kg có cái quay mang hình nữa hả qtv",
      "answer": "Chào bạn,IOS 12 hiện tại đang làm bảng beta chưa hoàn chỉnh nên có thể còn thiếu chức năng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.343229,
      "id": "26058346",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn lên IOS 11 mà em quên mật khẩu iCloud thì làm cách nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không cập nhật được vì khi cập nhật xong máy sẽ yêu cầu nhập mật khẩu icloud để kích hoạt lại máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.29886,
      "id": "27849736",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi sạc pin iPhone nóng máy co ảnh hưởng gì đến máy không ạ,  anh chỉ em cách khắc phục với",
      "answer": "Chào bạn,Khi sac pin thì có nhiều nguồn điện đi vào trong máy   nạp điện vào pin nên máy nóng ấm lên là bình thường, không phải lỗi > không khôi phục được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.296706,
      "id": "30539144",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Iphone 5s của em dùng mạng Viettel mà người ta gọi lại chỉ đổ chuông khoảng không quá 10s là tắt chuông rồi, làm em chưa kịp nghe máy luôn á! Có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ cuộc gọi đến nào của anh cũng được người gọi phản ánh như trên hay là chỉ bị trên một vài liên hệ thôi ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.272499,
      "id": "31583689",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone nay pin mah thấp quá dùng chỉ nhanh hết pin",
      "answer": "@Minh: nhanh hết thì mua android mua iphone làm gì",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.265915,
      "id": "29876029",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có sử dụng đc measure app ko chứ mình thấy nó trong phần bộ nhớ mà ko có cách nào sử dụng đc. Đã lên ios 12",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin hiện tại bạn không sử dụng được cụ thể như thế nào, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.244382,
      "id": "32275723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em sài rất mau hết pin và nóng máy là do lên ios12.2 hay là tại pin chay vậy",
      "answer": "Chào anh,  Dạ anh thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kiểm tra trong quá trình sử dụng tắt các ứng dụng chạy ngầm gỡ bỏ các ứng dụng không cần thiết và kiểm tra lại xem sao ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.221193,
      "id": "31290440",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em bị lỗi khi lưu danh bạ phải thêm đầu +84 anh chị có cách khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã lỗi gì khi anh thao tác không được vậy ạ ?Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.211639,
      "id": "22430681",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh đến tgdd nâng cấp iphone 4 lên ios 9 đc k add",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện iPhone 4 chỉ được hỗ trợ nâng cấp tối đa lên iOS 7.1.2 thôi bạn nhé, và bạn nâng lên iOS 7.1.2 thì máy sẽ rất giật.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.190407,
      "id": "29899588",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e lên ios 12 rồi mà sao Thông báo của ứng dụng ko gộp vào chung ạ",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này anh vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng Zalo > nhóm thông báo > tự động xem có gộp không anh nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.183676,
      "id": "25413621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Ip 6 có nên lên ios 11.2.6 không ạ ? Em đang ở ios 11.1.2",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn chạy IOS 11.1.2 thì bạn có thể lên IOS 11.2.6 nha bạn. Lưu ý khi cập nhật lên thì không thể quay về bản cũ được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.17019,
      "id": "26484614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm sao để xuống ios 10.3.3 được ạ Đang ios 11.1 hao pin quá tgdđ lm đk không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ hạ cấp phần mềm máy bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.162192,
      "id": "25509519",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 giờ cập nhật lên ios11 xài có mượt không có hao  pin quá không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , theo mình kiểm tra thì cập nhât lên IOS 11 sẽ hao Pin hơn, chậm máy hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.154273,
      "id": "22215529",
      "field_search": "question",
      "question": "M mới lấy iphone 6 32g đc gần 1 tháng. Hôm qua có nâng cấp ios 11.0.2 nhưng dùng thấy k ổn lắm. Máy hay nóng và có vẻ chậm hơn. Xin hỏi cách khắc phục? Thank!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn kiểm tra lại máy theo các bước sau xem có được không nhé:  Tắt hết các ứng dụng chạy ngầm, chỉ ưu tiên chạy 1 ứng dụng.  Nếu trên máy đang chạy các ứng dụng ngầm như diệt virus, quản lý pin, nghe nhạc,... bạn tắt bớt hoặc có thể xóa bớt nhé.  Tắt máy hẳn để sau 3- 5 phút và khởi động lại thiết bị.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.140666,
      "id": "18274940",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sạc mau dô mau hết pin vậy ad làm sao cho mau hết pin vậy",
      "answer": "Chào chị,Em chưa hiểu ý của chị cho lắm. chị có thể nói rõ hơn cho em biết để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến chị được tốt hơn nhé.  Mong nhận hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.131769,
      "id": "28104608",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv..cho e hỏi e đang dùng iPhone 6s mà sao chưa có bản cập nhật lên iOS 12 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại ios 12 là bản beta, chưa phải bản chính thức bạn nhé. Bạn vui lòng tham khảo bài viết   bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.125488,
      "id": "21931612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái face mình bảng tin nó không hiện khi nâng cấp ios 11 thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do kết nối mạng không ổn định nha. Bạn thử kết nối với một mạng wifi khác có tốc độ ổn định hơn xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1056,
      "id": "25694760",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 và ip 6s thì cái nào có vân tay 1 chạm vậy ạ? Hay lên ios 11 là cái nào cũng có ạ? E cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6, 6s không hỗ trợ vân tay 1 chạm, lên IOS 11 cũng không có 1 chạm nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.077801,
      "id": "25916145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cái mình có ip 5s từ khi nâng cấp phần mềm lên 11.2 máy tự nhiên mất đèn plas, camra sau k hoạt động, cảm quang k hoạt động nhưng máy mình đã hết hạn bảo hành.k biết ở tgdd có khắc phục đc các lỗi này k vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.040661,
      "id": "32274267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 kết nối wifi kém thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng thử tắt nguồn máy và cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé   Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.03347,
      "id": "27049094",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mau nóng với mau hết pin . Khi không dùng em tắt wifi và để tối màn hình. Nhưng rất mau hết pin và nóng máy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.021441,
      "id": "29881271",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng Iphone 6, ios11.3. Nâng cấp lên ios 12 có giúp máy mượt hơn không ad, ios 12 có tốn nhiều bộ nhớ không?",
      "answer": "Chào chị Khi chị nâng cấp lên sẽ giúp máy hoạt động tốt hơn , iOS mới không ngốn nhiều bộ nhớ chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.985183,
      "id": "22281376",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho em hỏi ip 6 của e tại sao vân tay lại thất bại ạ...mong add cho e biết lí do và có sữa đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể thì trong quá trình thiết lập vân tay máy đã báo lỗi ra sao vậy ạ; bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại; sau đó bạn thiết lập lại vân tay xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.975701,
      "id": "30495581",
      "field_search": "question",
      "question": "cách coi độ chai pin của ip 6 là coi s ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cập nhật máy lên IOS 12 sau đó vào cài đặt - pin - xem tình trạng pin của máy anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.970806,
      "id": "25131828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi: May\" em lúc mới mua là iOS 11.0.3; hôm trước Em mới nâng cấp lên iOS 11.2. 5, nhưng máy tụt pin nhanh quá. Vậy làm cách nào để em trở về lại 11.0.3 như lúc trước ah ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc khi nâng cấp rồi thì hãng không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.96036,
      "id": "29884733",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang xài bản ios 12 GM máy hơi bị nóng e muốn lên bản 12 chính thức phải lm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéanh vui lòng tham khảo bài viết  để lên bản ios 12 chính thức  anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.948689,
      "id": "30342988",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ip6 đang ở ios 11.3 thì em có nên lên ios 12 không ạ ? Lên có bị chậm hay lỗi gì không ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh nên nâng cấp lên iOS 12 sẽ mượt hơn iOS 11 và hiện tại bản này đã có bản chính thức rồi không cần tải beta anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.938953,
      "id": "28376682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em sao pin còn 40% là sập nguồn nhưng khi kiểm tra độ chai pin thì pin còn tận 99%! Nhưng vậy là do đâu khiến máy sập nguồn và cách khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bị tình trạng Pin ảo bạn nhé . Nếu bạn sử dụng máy đã lâu thì bạn cần thay Pin mới bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.912367,
      "id": "24920634",
      "field_search": "question",
      "question": "cứ tưởng ip 6 32 gb ios 10 nào ngờ mua mới tinh giờ ios 11 hết rồi. chán",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm khi chưa mở máy lên chạy IOS 10 anh nhé, khi anh mở máy lên sẽ chủ động cập nhật lên phiên bản mới nhất hỗ trợ cho sản phẩm từ hãng anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.896624,
      "id": "18726817",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 của e nghe ngọi bình thường mak bật videocall lên là micro thu yếu... e có thể khác phục bằng cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn video call bằng ứng dụng nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.896021,
      "id": "29313733",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop,Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi cập nhật iOS 11 thì máy vẫn hoạt động ổn định bạn nha. Tuy nhiên, tốc độ xử lý của máy sẽ giảm đi so với các phiên bản iOS trước đó ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.868393,
      "id": "21725192",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách khắc phục lỗi app k tải ứng dụng về được hoặc chậm cứ hiện thanh đang chờ ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.829358,
      "id": "28560797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa lên ios 12 bây h mình muốn trở lại ios 11.4 thì phải làm sao",
      "answer": "`Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.798794,
      "id": "17997015",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip 6 32G mơi mua có vẻ tuột pin hơi bị nhanh quá. cái đó có xem là lỗi không qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ, anh có thể cho em biết rõ hơn chút là máy của anh hao pin nhanh như thế nào được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.785536,
      "id": "31061789",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 33gb lên ios 12 có mượt không ? Làm sao để tắt tự động tải bản cập nhật vậy, tôi không muốn lên ios 12 mà nó cứ  tự nhiên tải chiếm bộ nhớ. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của em thì IOS 12 sử dụng khá là mượt mà anh nhé. Cập nhật hệ thống của máy thì rất tiếc không có cách nào tắt được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.774818,
      "id": "24665144",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g lên ios 11.2.2 Facebook không load được bảng tin thì làm sao dù đã làm đủ cách reset lại máy, đổi mk, xoá đi tải về lại vẫn như vậy. Có cách nào khác để chạy lại Facebook bình thường không add.?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể phần mềm máy gặp vấn đề rồi ạ. Bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  để chạy lại phần mềm của máy xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.774608,
      "id": "26532790",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi là con ip6 của em ios 11.3 tại sao no cứ thỉnh thoảng lại khởi động lại vậy ạ. cho em nguyên nhân và cách khắc phục với em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.717846,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.714008,
      "id": "29604402",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nay tự nhiên đt em nó tự tắt nguồn hoài ạ... Ai xài ip 5? Mọi lần ko có như vậy ạ..... Làm sao để khắc phục vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.704574,
      "id": "23984298",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g su dung lien tuc 6 tieng con 12% pin",
      "answer": "Chào bạn, Với thời gian bạn cung cấp thì theo mình là khá tốt hoặc bạn có thể làm theo hướng dẫn \"\" để được an tâm hơn nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.699104,
      "id": "24328335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh cho e hỏi cái ạ...  Iphone 6 có ios 10 không hay là đã cài lên ios 11 hết rồi ạ...???",
      "answer": "Chào anh Bảo,Dạ với trường hợp này thì còn tùy lô nữa nha anh. Có thể là IOS 10 hoặc IOS 11 anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.678402,
      "id": "17622181",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao k chắc chắn khi nào có hết vậy",
      "answer": "Chào anh,Hàng sẽ được về từ ngày 01/04, do mỗi đợt về hàng phân bố khắp 63 tỉnh nên bên em gia hạn từ 01/04 - 07/04/2017 ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.633958,
      "id": "24499247",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone6 mà sạc bị rung ơ phía sau ,Ad cho mình cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này có thể bộ sạc của bạn có vấn đề bạn thử dùng một bộ sạc khác để sạc cho máy xem có còn tình trạng trên không.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}